市民舉「釋放政治犯」橫額 警開咪警告涉煽動分裂國家違《國安法》

在英華街近隊尾位置，有人拉起「釋放政治犯」橫額，警方隨即警告持橫額人士有機會煽動顛覆國家政權及分裂國家，違反《國安法》，要求他立即收回。

市民舉「釋放政治犯」橫額 警開咪警告涉煽動分裂國家違《國安法》

在英華街近隊尾位置，有人拉起「釋放政治犯」橫額，警方隨即警告持橫額人士有機會煽動顛覆國家政權及分裂國家，違反《國安法》，要求他立即收回。

在場的民陣召集人、社民連陳皓桓要求警方解釋「釋放政治犯」如何違反《國安法》，他與警方理論期間，警方開咪警告他破壞社會安寧，要求他立即離開現場。現場人士隨即鼓噪，警方再以限聚令要求現場人士散開。陳邊離開時邊稱：「唔好咁荒謬啦。」

乜撚嘢都搬出嚟屈

一呼吸就已經違反國安法

推

國安法 + 限聚令 = 萬能
入唔到國安法就限聚令

而家存在已經係犯國安法

即係承認佢地係政治犯

今日割一城，明日割十城就係咁

釋放政治犯

廣東話已經係違反國安法

係廁所痾屎都分離國家啦下話

乜撚都國安法

The world is watching!

黨安 同 武肺病毒 聯手保護國家
好感動

釋放政治犯已經係違反國安法

係咁架啦 你唔比條女佢屌都犯法嘅時代啦已經係

咁「上返行人路」又係咪煽動分裂國家？

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

莫須有

手足唔係犯

唔岩佢地心水=違反國安法

岩岩放左個屁.....會唔會比黑警拉分裂國家

政府: 國安法只針對極少數人

香港變左以言入罪

黑落講嘢都廢嘅
上次話無論幾遠有共同目的都係犯限聚令
唔通真係咩

我而家都有共同目的，距離西九裁判法院超過十公里，拉我囉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問連登一言堂(狗隻#160193)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

乜柒都国安法

老閪都犯緊國安法 走狗智力冇下限 職責最緊要

釋放政治犯

599g+黨安法

反對=分裂國家

7百萬對14億嚟講又真係好少嘅

有機會？反正係唔係都任你講啦

總之唔岩心水就國安法

有政治就犯國安

好快有網管

乜撚咁小器啦dklm
人你地又拉哂又提堂，仲想點

蝈安法只針對極少數人

一日唔係捉哂七百萬人都係叫少數

正確解讀

而家乜撚都屈你國安法同北韓一撚樣

香港玩撚完！仲出嚟抗爭有咩用？只會一個一個被打壓

反對政府咪用國安法拉囉

9真係on9到震

變革香港呢?

佢係咪都拉咗先都無成本

惡過哂23條

反對極權=犯國安法

狗安法就係要放權比黑警

鍾意話邊個犯法就犯法

係唔係都拉咗先

又尻告

係囉，得個睇字囉

口頭講兩句拎完道德高地任務完了

如你所願，一齊入埋去坐，齊上齊落嘛
。

加埋咩公眾場所行為不檢

總之就係黨法丶刑事法丶防疫法，三管齊下

叫口號既小心cam

反駁佢就破壞社會安寧

是但啦
都係任佢up

其實國安法本來就萬能
只係有時殺雞焉用牛刀咁解

根本你屙篤尿都話你犯黨安法

「釋放政治犯」都犯
驚西佢咩

有冇人記錄低隻英勇警甴
香港人應該有興趣認識呢隻民族英雄
仲想同佢家人做埋朋友

差佬真係變到成個公安咁

萬能key
極權就係要令所有人犯法，隨時隨地都可以入你罪

萬能key

仲未慣咩

國安限聚令凌架全宇宙所有法規,
再嘈就限聚令迫你離開香港架啦,
因為聚集係香港土地上係唔容許架,
又唔撚愛國, 直接送你出境

香港係得警察同家屬先會犯法

國安法只針對一小撮人
事實係你遲d唔敬禮都犯國安法

係唔係都砌你幾條罪

ON9

依家香港就係咁荒謬

push

西九咁多人可唔可以分幾個去其他庭或者其他區？

「釋放政治犯」又點分裂國家？
你個國家豆腐做架？

垃圾黑警

食屎啦,,你老母

仲有728上環暴動案手足唔好忘記佢地 - 正審第6日

「變革香港、釋放政治犯」

慣你老母 生滋狗

民建聯

戇鳩

限聚令就多得班恐懼撚驚驚驚唔知驚咩

咁你帶頭出去示威未？

今日割一城，明日割十城春袋就係咁

乜9都國安法

watching, and that's all.